舊登討論區會員密碼電郵

你好 xxxxxxxxxxx@xxx.xxx.hk！為免帳號被盜用系統自動重設密碼。

閣下的會員帳戶密碼為 xxxxxxxxxxxx

香港高登討論區

舊登巴絲大家有無收到

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

有收到，應該正常

琴晚收到 唔知有幾耐無上過舊登

收到
佢唔send email比我我都唔記得自己有個高登ac